頭先安樂蝸個間170平方尺係咪劏房？

廚廁係屋外好似要共用
但都要花十幾萬有設計師裝修

劏房係可以買？

定佢係戶主

笑撚死 垃圾樓都囉黎sell

9成9係

咁既樓都上到電視

個廚廁細到咁都要揾野介紹

設計師課金都得㗎

我都諗唔明係咩單位
唔似正常樓

唔知點解廚廁係出面
但隔離個兩度門似劏房咁
但有鐵閘又唔似共用廚廁

唔知咩玩法
可能業主係自己劏

出租樓

劏房可以，不過得財仔肯借錢

對住個廁所都要講成分鐘，呢個節目揾屋都幾慘